大專免入息審查貸款、Jupas報名兩問

是咁的,小弟最近就交左quit u既申請(未正式收到學校通知話quit左)，但又申請左個個「全日制大專學生免入息審查貸款計劃」。啱啱學資處send左信嚟,話我申請OK左，所以想問下要點樣取消申請?
我上去佢個網個到睇過，好似話要親身去學資處攞[NLSFT 114 (Rev. 2017)]依張form嚟填。但因為有好多唔同既貸款計劃,唔知有冇搞錯同理解錯，所以想問下有冇巴打知道要點做

另外再想問下如果我想再報番Jupas既話,係唔係要等QuitU通知正式出左先可以去報名架?
有望巴打可以解答

咁大個人 打去學資處問啦 伸手黨
難怪要quitu 唔好拉低大學生質素

咁夜打去你聽?我冇腦都用下你個閪腦啦,好聲好氣問係到撩交嗌

咁你聽朝打去問啦

thanks,打唔通既話大不了去個到行一轉

唔掛得要quit U

碌柒

希望樓主下年入唔返U啦 唔好影衰香港大學生